覺唔覺鳩登改日文名係時事台長駐果班簡直侮辱左日本人,全亞洲最低等

而家全亞州最敢挑戰共狗既就係日本
而鳩登改日文名果班5毛打手係最唔撚敢挑戰共狗
成隻縮頭烏龜咁撚樣
簡直侮辱左日本人
屌你老母, 成班龜頭咁撚冇膽,改返簡體字算把啦